兩個口罩換一盒叉雞飯你制唔制?

一個口罩換兩盒啦

起碼一個口罩換兩盒飯，
重有得屌一鑊

二手口罩換二盒啦

換一次屌閪，我比1盒都肯

手持口罩就有閪屌嘅日子

咁實有人執二手口罩去呃人